[本地足球] 2018/19 港超聯及香港隊討論區 (69)

2018/19 港超參賽球隊
傑志、和富大埔、香港飛馬、東方、XX南區、佳聯元朗、畜力R&F、理文、夢想FC、凱景

2019亞冠外圍賽第二圈參賽資格 - 傑志
2019亞協附加賽參賽資格 - 和富大埔
傑志如亞冠外出局，將轉戰亞協分組賽；如晉級亞冠分組賽，將由香港飛馬出戰亞協分組賽

賀歲盃 2019

2020亞洲足協U-23錦標賽外圍賽
G組球隊
🇭🇰香港、🇰🇵北韓、🇸🇬新加坡、🇲🇳蒙古

小組首名及四支最佳次名球隊晉級決賽週

賽程 (G組賽事由蒙古主辦)

2019年3月22日
🇰🇵北韓 vs 🇲🇳蒙古
🇭🇰香港 vs 🇸🇬新加坡

2019年3月24日
🇲🇳蒙古 vs 🇭🇰香港
🇸🇬新加坡 vs 🇰🇵北韓

2019年3月26日
🇰🇵北韓 vs 🇭🇰香港
🇸🇬新加坡 vs 🇲🇳蒙古

第41屆省港盃冠軍 香港

23人名單
守門員
謝家榮 (夢想FC)、高俊 (理文)、蔡子濤 (冠忠南區)

後衛
鍾昇霖 (標準流浪)、潘栢安 (夢想FC)、陳靜謙 (東方龍獅)、羅梓駿 (傑志)、余煒廉 (理文)、梁諾恆 (富力R&F)

中場
茹子楠 (東方龍獅)、何振廷 (凱景)、胡晉銘 (香港飛馬)、鄭展龍 (傑志)、杜國榆 (聖文德大學)

前鋒
陳廣豪 (佳聯元朗)、林樂勤 、彭林林 (夢想FC)、播磨浩謙、孫銘謙 (凱景)、鄭兆均 (理文)、袁振昇 (富力R&F)、鄭子森 (和富大埔)、安永佳 (三藩市大學)

首回合
2019年1月6日 (廣東省人民體育場)
中國廣東 2-1 香港

入球球員: 林樂勤 90' (夢想FC)

次回合
2019年1月9日 (香港大球場)
香港 4-0 中國廣東

入球球員: 安永佳 22' (Syracuse University)

入球球員: 梁諾恆 50' (富力R&F)

入球球員: 袁振昇 56' (富力R&F外借香港飛馬)

入球球員: 茹子楠 71' (東方龍獅)

[#香港勁揪] 2019省港盃香港隊奪冠精華MV (by 會員古巨基)

2019省港盃次回合-胡晉銘個人精華 (by 會員安宥真)

2019省港盃次回合-茹子楠個人精華 (by 會員偽善桐生一馬)

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2018 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 徐宏傑：梅州客家 (中甲)

餘3年 - 陳俊樂：廣州富力 (中超) (暫借港超富力R&F至一月forever)

餘2年半 - 艾力士：延邊富德 (中甲)

未知 - 卓耀國：有待公佈

餘1年 - 法圖斯：貴州恆豐 (中甲)

餘1年 - 霍斌仁：維塞烏 (葡甲)

未知 - 辛祖：有待公佈

未知 - 基奧：有待公佈

未知 - 羅素：有待公佈

未知 - 曾健晃：Raslatts SK (瑞典第四級別)

未知 - 邢益臻：孫悟空隊輔大航源 (台甲)

未知 - 杜國榆：Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽) St Bonaventure University (NCAA D1)

未知 - 安永佳：Syracuse University (NCAA D1)

未知 - 何直軒：Midland University (NAIA)

餘4年 - 鄭俊彥：University of Michigan (NCAA D1)

未知 - 雅素：University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 - 何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 - 潘敬知：Nova Southeastern University (NCAA D2)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University (NCAA D2)

未知 - 馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 - 何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 - 顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華：梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊：梅縣鐵漢生態助教(中甲)

又開多個嘅

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第70頁/PDF第72頁)

亞冠條例 (球員註冊：文本第35頁/PDF第40頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

此POST已完
DUPLICATED POST

[本地足球] 2018/19 港超聯及香港隊討論區 (69)

魯能個名單有蕭高進

留明